【非分化 集思廣益】大家一齊入嚟建議吓 泛民可以做啲乜

當泛民有隱情上唔到前線，但係國際線／和理非既戰線上面，佢地其實有好多野可以做。

１）利用泛民知名度，開記者會，整合警察暴行，反擊警謊

２）以法律途徑控告警暴，向法庭拎禁制令，禁止警察係無搜查令，無確實疑犯情況下，進入任何私人地方

泛民係鬼而家先知？

總之幫手足既就唔係鬼

但泛民而家好似無影咁